數萬緬甸網民怒屌中國：中國駐大使館請離開 不要管我國內政！！

中國駐緬甸大使館Facebook

中國駐緬甸大使館在Facebook專頁發表聲明，稱事件性質十分惡劣，要求緬方採取有效措施，制止一切暴力行為，依法查處相關肇事者，確保在緬中國企業和人員的生命和財產安全。

不過大批網民在帖文「洗板」，留言數量超過4.5萬次，而且負評居多，有網民以中文留言「無需中國大使館，離開緬甸」、「你非常好笑。當緬甸有許多人被殺時，你甚麼也沒說，但是當你的中國工廠着火時，你會發聲」。

緬甸人留言

这是我国的内政，你们不需要管。而且这不是缅甸人民所造成的，只是士兵与警察烧毁的火灾.

This is our country's internal affairs, and you don't need to control it. And this was not caused by the Burmese people, it was just a fire burned by soldiers and police.

#我们不需要中国大使馆请离开
တရုတ်သံရုံးအလိုမရှိ
ထွက်သွား
We don’t need the Chinese Embassy,
GET OUT FROM MYANMAR.

တရုတ်သံရုံး အလိုမရှိ ထွက်သွားပါ
#chinasupportingmyanmarmilitarycoup

不情願地離開中國大使館

吳京去咗邊

奶緊中共鞋底

good

題外話 緬甸d字好似d人仔咁

干預別國內政

燒佢老母